\catcode`<=13
\def<#1>{\hbox{$\langle$\it#1\/$\rangle$}}
\toksapp\everytt{\catcode`<=13} \toksapp\everyintt{\catcode`<=13}

\chap Prototyp (Design)

Tato část práce obsahuje tři fáze vývoje aplikace:

\begitems
* LO-FI prototyp (Příloha)
* HI-FI prototyp implementovaný v programu Figma\fnote{https://www.figma.com/file/AGdpSe5Uq5SVhZxvUYWU1V/Ruben?node-id=17\%3A642\&t=gLyBFdUnqmLUjm9b-1 }
* konečný pohled na aplikaci na smartphonu (Příloha)
\enditems

Celá aplikace je rozdělena na části (stránky, sekce), podle kterých byl proveden návrh a následný vývoj aplikace. Každá část má také stručný popis toho, za co je zodpovědná a jaké má vlastnosti. \nl
Byl zvolen minimalistický design aplikace, byly dodrženy velikosti a barvy textů, tlačítek, bloků ve stejném stylu. Všechny rozměry ve zdrojové aplikaci se automaticky vypočítají pomocí velikosti zařízení, přes které se aplikace používá pro responzivní rozhraní.

\sec Stránka autorizace a registrace

Nepřihlášený uživatel má na výběr ze 3 možností:

\begitems
* {\bf Autorizace.} Uživatel si nastaví své údaje (e-mail, heslo)
* {\bf Registrace.} Uživatel vyplní registrační formulář. Registrace bude dokončena zadáním ověřovacího kódu zaslaného na e-mail uživatele.
* {\bf Přihlášení bez oprávnění.}
\enditems

\medskip \clabel[img5/1]{Sekce autorizace a registrace (HI-FI prototype)}
\picw=15cm \cinspic img/Stránka-autorizace-a-registrace.png
\caption/f Sekce autorizace a registrace (HI-FI prototype).
\medskip

\sec Hlavní stránka (Domovská stránka)

Tato stránka obsahuje několik sekcí:

\begitems
* {\bf Akce.} Malý seznam akčních nabídek různých čerpacích stanic. Je možné zobrazit podrobné informace o akci
* {\bf Nejbližší čerpací stanice.} Pokud uživatel povolil přístup ke své poloze, pak tato sekce uživateli nabídne nejbližší čerpací stanici
* {\bf Podpora.} Uživatel se může seznámit s již vyřešenými dotazy/potíže
\enditems

Spodní panel je rozdělen do několika hlavních částí aplikace:

\begitems
* {\bf Domovská stránka.}
* {\bf Mapa.} Plná práce s mapami, pomoc s hledáním vhodné čerpací stanice
* {\bf Bezkontaktní tankování.} 
* {\bf Transakce.} Historie všech operací
* {\bf Menu.} Nastavení atd
\enditems

\medskip \clabel[img5/2]{Sekce home a akce (HI-FI prototype)}
\picw=10cm \cinspic img/Hlavní-stránka.png
\caption/f Sekce home a akce (HI-FI prototype).
\medskip

\sec Sekce Maps

Tato část vyzve uživatele, aby našel čerpací stanici podle svých preferencí:

\begitems
* {\bf Vyhledávání podle jména (vyhledávač).}
* {\bf Filtr.} Uživatel bude moci filtrovat vyhledávání podle různých kategorií
* {\bf Seznam oblíbených čerpacích stanic.} 
* {\bf Zobrazení podrobných informací o čerpací stanici.}
\enditems

\medskip \clabel[img5/3]{Sekce maps (HI-FI prototype)}
\picw=15cm \cinspic img/Sekce-Maps.png
\caption/f Sekce maps (HI-FI prototype).
\medskip

\sec Sekce tankování

Po přechodu na stránku tankování bude mít uživatel tři možnosti pro události:

\begitems
* Zobrazit pokyny
* Zadat kód z čerpací stanice ručně
* Naskenovat QR kód umístěný na čerpací stanici
\enditems

Poté se otevře výsuvné menu s nastavením tankování, ve kterém budete muset vybrat:

\begitems
* Benzín
* Množství paliva
* Tankovací vozidlo
* Způsob platby
\enditems

Následovat bude proces tankování, který bude zakončen děkovnou zprávou a možností zhodnocení tankování.

\medskip \clabel[img5/4]{Sekce tankování(HI-FI prototype)}
\picw=15cm \cinspic img/Sekce-tankování.png
\caption/f Sekce tankování(HI-FI prototype).
\medskip

\sec Sekce provedených transakcí

Tato sekce umožňuje uživateli zobrazit historii transakcí. První stránka zobrazuje seznam transakcí, které již byly dokončeny. Pro podrobné informace je potřeba kliknout na konkrétní operaci, po které se uživateli zobrazí stránka s podrobnými informacemi.\nl
Uživatel má také přístup k funkcím odeslání a uložení dokumentu ve formátu PDF.

\medskip \clabel[img5/5]{Sekce transakce (HI-FI prototype)}
\picw=10cm \cinspic img/Sekce-provedených-transakcí.png
\caption/f Sekce transakce (HI-FI prototype).
\medskip

\sec Sekce Menu

V části Menu jsou uživateli k dispozici následující funkce:

\begitems
* Změna města
* Nastavení
* Sekce platebních metod
* Automobilová sekce
* Zobrazit informace o aplikaci
* Pomoc
* Odhlásit se
\enditems

V sekci nastavení může uživatel:

\begitems
* Zobrazit podrobnosti profilu
* Změnit heslo
* Změnit telefonní číslo
* Změnit e-mail
* Změnit jazyk aplikace
* Spravovat oznámení
* Nastavit režim pro zdravotně postižené na výchozí
\enditems

V sekci platebních metod je možné vytvořit nebo smazat bankovní karty k platbě za tankování. \nl
V sekci auta je možné vytvářet nebo mazat informace o autech.

\medskip \clabel[img5/6]{Sekce menu (HI-FI prototype)}
\picw=15cm \cinspic img/Sekce-Menu.png
\caption/f Sekce menu (HI-FI prototype).
\medskip

\sec Sekce Dotazů

V této části se uživatelé mohou seznámit s popisem problémů, které mohou při používání aplikace nastat.

\medskip \clabel[img5/7]{Sekce dotazů (HI-FI prototype)}
\picw=10cm \cinspic img/Sekce-Dotazů.png
\caption/f Sekce dotazů (HI-FI prototype).
\medskip